# Метод двойной перестановки
Метод заключается в том, что в таблицу по определённому маршруту записывается текст, затем переставляются столбцы и строки.
Далее по определённому маршруту выписывается шифрограмма.
А ключом к шифру являются размер таблицы, маршруты вписывания и выписывания, порядки перестановки столбцов и строк. 
- Если маршруты являются фиксированными величинами, то количество ключей равно n!m!, где n и m — количество строк и столбцов в таблице.


## Инструкция по запуску
```shell
python feishels_net.py <сообщение>
```
или если нужно ввести сообщение отдельно:
```shell
python feishels_net.py
```

![Пример работы программы](пример работы.png)
